# GETFLAT

Демо-проект на стеке (Angular-BEM + LESS) * Gulp

[ЛЕСС](http://noteskeeper.ru/1139/) помогает не писать длинные имена классов в ЦСС.
[Ангуляр-БЭМ](http://tenphi.me/angular-bem/) помогает не писать длинные имена классов в ХТМЛ. Галп собирает компоненты в билд.

Результат: http://getflat.me
